黑警吾敢出示委任證嘅原因......

警察吾show委任證應該吾糸驚比人投訴
(比市民走去警察投訴課投訴，最後會冇事，因為自己人包庇自己人)

糸驚比人search個警員num.
然後黑警自己同佢屋企人會比人起底